TWICE成員真係相處得好融洽

▲Jungyeon和Sana（TWICE）爭吵的照片廣泛流傳

兩位偶像站在MUSIC CORE的舞台上，似乎有點緊張感。
Sana以嚴肅的態度說話時，Jungyeon亦不停地大嗌著。
而 Momo發現後也悄悄地走開，去了其他地方。

▲Jungyeon最後的表情表示無語

尤其係娜璉
真係對子瑜同多賢好好
而且又靚女
娜璉係真女神

sana:你同我醒定啲呀！

成班西女人 得賢B係善良

往死𥚃打

最尾咪笑返囉，做乜鳩姐你
TWICE感情都好質疑

我mina好好人

我定廷好可憐

最尾sana拍完定廷塊面有笑到
冇唔妥

笑住口屌你老母

係人都知佢地不和
幾個月前先影到志效比人毆打到手腳都瘀晒

有冇人幫佢地加返對白

給我往死裡打！

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。

志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」

「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

我同sana幾熟 佢份人係咁比較直 但冇乜野幾善良

唔鍾意twice
但都唔知佢地講乜
看圖作文點講都得

可能男人婆好激動咁鬧緊其他人
淫娃叫佢唔好咁嬲
最後個shot男人婆好似有笑容

佢好色情。。。

點解會似尿片多過底褲

咁代表唔到d乜==

佢好易敏感

嗯嗯，躝吖😊

屌你啊

上面啲人亂講，腎b昅住你

好似雞

收聲拉

下 姐係點==

好似話係更衣室拎木棍打

好多連登仔都冇朋友,

真朋友, 係嘈得交, 嘈完就FD番,
好似條片咁, 最尾笑番

給我打...

我女朋友同我講根本好小事

冇講到咁誇

你再唔跳好啲twice就玩完了

發現好多TWICE欺凌,性侵犯 證據

志效真係好撚大波 想渣

上次差啲開拖。
好在我係格離拉開佢地

twice跳舞

其實邊有可能唔嗌交
做朋友都會間唔中嗌下啦
利申:唔會FANS

咁嘅po都上熱門

有冇圖?

望下樓主個名就知

momo carry全隊

玩還玩，唔好拎Mina個名嚟玩

咁跟住你串我吖嘛

第三張幾靚

屌你我睇到一半先意識到係潮文